1. С помощью прототипного наследования мы можем создавать объекты(прототипы) на основе других объектов(родителей), используя последних как шаблон. Прототипы наследуют свойства родителей, а также могут иметь свой прототип(прототип прототипа). Благодаря этому сокращается написание кода и упрощается создание объектов с повторяющимися свойствами.
2. Вызывая super(), мы получаем доступ к конструктору и свойствам родительского класса.